我覺得張建宗出嚟為警察道歉開始，係一個局嚟，係一個推差佬去死嘅局

大家記住一國兩制係凌駕於任何問題。呢個局係林鄭政府想推個波比警察，從而挽救特區政府管治危機，有幾個都原因

第一，話比中央政府知，其實呢幾個星期嘅示威活動係警察闖嘅禍，而唔係林鄭政府問題，因為反送中條例已經收咗皮

第二，話比中央政府知，中央政府任命官員都管唔到差佬，散仔重惡過政務司司長

第三，為成立獨立調查委員會舖路

第四，警黑勾結個問題好嚴重，佢地威脅到中央管治威信，唔整治/取代差佬嘅地方勢力唔得

我估最後個結果會係

1. 成立獨立調查委員會調查差佬成用過份暴力及勾結黑社會
2. 有差佬會比人拉，有差佬會被革職，扮哂香港有法治
3. 國家隊入主差佬領導，但會扮到好親民，重建警察形象
4. 繼續拉示威者，慢慢地靜靜地拘捕

呢家政府扮哂嘢同差佬你地fd，其實係怕打草驚蛇，自求多福啦

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

不要說"推",

試著用hashtag：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

感謝靚聲絲打讀出 hashtag 無限loop

麻煩推埋上facebook IG

點解國務丸要讚班狗仔？

推俾mon post狗睇

人地讚狗仔優秀
咪FF咁多啦

中共係強拆內地樓果陣，黑社會係好常用嘅手段，我預計黑社會化會收編國有，唔會大清算

諗下好喇，唔好太多希望

其實就算林鄭真係比人架空都好，佢都係有名有實既CE
佢真係有心救個局面既話，就算上面幾強硬，佢有權講野架嘛，講左出口就要成真啦，唔通每次記者會中共都有枝槍指住佢個頭咩? 佢絕對有實權叫停，佢就係唔做

唔好打草驚蛇，等班狗繼續柒，柒到某一個位由國安接手

我開始覺得其實佢地未必係我地諗得咁複雜
其實就係亂鳩咁嚟 如果佢地真係咁叻 我相信佢地仕途不止於此

唔信你諗得太美好

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

我諗討論區甬人分析咁先多元化

千祈唔好成立獨立調查委員會呀，到時示威者力量就會瓦解，中共染指香港內政嘅深層次問題就唔會解決。

Agree, 成立咗送差佬去死，平息咗民憤，到時又可以buy time搞啲內政問題，例如網絡23條

通常利用完都會一腳踢開
唔會比任何嘢威脅到所謂嘅和平穩定

打少啲飛機

最少改革警隊制度，按沈旭暉呢篇文
嘅講法，就係警隊本土化(呢個香港已經有)、議員同市民成立委員會監察警察、設獨立於警察嘅投訴部門等等。

但最深層次嘅問題都係香港自治權不足，英國嗰陣都願意放權畀北愛，但以中國嘅作風根本唔會放畀你。所以條路仲長，有啲似台灣60年代白色恐怖時期咁。

佢哋似係見招拆招，又拆錯晒

佢地邊有諗得咁長遠，好明顯鳩嚟

其實我都有諗過類似假設
因為最易行嘅一招係揾代罪羔羊
唔係揾示威者
而係揾警隊

甚至乎可以好似另一位巴打聽到某啲阿叔咁講，解放軍係用黎對付警員
之後接管想點玩都得
五大訴求可以陽奉陰違

但有冇人有咁嘅智慧平衡到成件事就係關鍵

Condom用完就掉係基本衛生常識

如果個政府真係咁低b唔識處理問題嘅話我係比乜垃圾管治緊

1. 徹底撤回逃犯條例 - 政府係有誠意取消就合情合理合法地撤回整個法案

2. 撤回612暴動定性 - 沒有暴徒，只有暴政

3. 必不追究反送中抗爭者 - 沒有特首強推送終條例，何來市民上街示威，更唔會比警察拉

4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件 - 全世界都知香港黑警濫權同警黑合作的問題

5. 全面落實雙真普選 - 最重要一點，一切問題起源，就係特首並非由市民選出，特首不能代表市民意願，不以民為本，只為中央考慮

因此，五大訴求，缺一不可